% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = uk_UA

\newcommand\myskip{\smallskip}

\newcommand\biletHeader[1]{
\newpage
\begin{center}
\textbf{Київський академічний університет}

\myskip 

Освiтнiй рiвень: \emph{магістр} 

\myskip 

Спецiальнiсть: \emph{111 Математика} 

\myskip 

Семестр: \emph{2}  

\myskip 

Навчальна дисциплiна: \emph{Групи Лі} 

\myskip 

ЕКЗАМЕНАЦIЙНИЙ БIЛЕТ № #1
\end{center}
}

\newcommand\biletFooter{\pagebreak}


\newcommand\biletFooterA{

\vfill

\hrule 

\smallskip 

	%Затверджено на засiданнi кафедри математики.  
	%
	%Протокол No 6 від 07.12.2020
	%
	%
	%Зав. кафедри \quad \includegraphics[width=2.3cm]{sign.png} \quad (I.О. Парасюк)
}


\newcounter{zzz}
\setcounter{zzz}{0}

\newenvironment{bilet}
{ \refstepcounter{zzz}%
  \biletHeader{\thezzz}%
  \begin{enumerate}[wide, label={\rm\bf\arabic*.}, topsep=1ex, itemsep=1ex] }
{ \end{enumerate}\biletFooter }


